覺唔覺得「一定要有世界杯先做到球皇」好on9?

根本美欺 牙朗嘅能力同帶黎嘅震撼力已經超過歷代咁多「球皇」
但啲老野往往一句無世杯而收你皮

唔覺
就好似你幾做得野都好 冇返個碩士博士你都咪洗指意做高層

美欺 西甲入球+助功王
牙朗 歐聯入球+助功王

各有5個金球獎 鬥足十年

告魯夫

Sad

掉返轉諗
係冇嘢挑剔到先講世界杯

呢個真

真球皇應該要有港超冠軍

樓主係個堆會講一個冇英超既球員
話佢征服左英超既人

科蘭終於登基

No

覺唔覺得本澤馬好ON9

自己比幾千蚊出黎開公司想做咩高層都得啦

有用咪得

陳文敏

唔覺
你on9

你個名

所以我不嬲睇唔起李嘉誠
發左達先R返d學位返黎真係唔撚知醜

相信之前既球皇無論歐聯定金球獎都比唔上C朗美斯咁多

所以只能用唯一嬴到C朗美斯既世界盃嚟講

有冇世界杯好睇佢個國家本身算唔算強隊
葡萄牙贏到歐國好明顯係超超超額完成
好多隊友都係一線尾 二線球員
你話佢決賽無貢獻 但係之前咁多場都係靠佢救世
加埋佢影響到成隊波都有士氣同團結
呢d 先係一個球王要有既野

兩個國家隊成績都算係咁啦，一個歐國杯冠軍，一個雙料亞軍

根本現代黎講歐聯個重要性已經超越左世界杯
世界杯只係因為四年一次難攞
個競技水平其實好低
特別去到依幾年隊隊去到世界杯都泊大巴
反而歐聯就真係世界競技水平最高既比賽

能力同成就上佢兩個已經超越哂歷代球王啦
根本係d老屎忽既心態仲係留戀世界盃有幾輝煌
哂氣啦,你睇而家,仲有兩個月就世界盃但坊間完全無人提,
你就知今日今日既世界盃意義仲有幾大

認同
但世界杯又真係熱血啲嘅 球員咁上力踼

咁樓主姐係認同左美斯係球皇

戇鳩 世界盃係代表自己國家, 係自己出生成長嘅地方
當世界盃嘅時候, 如果自己國家有份參賽, 有機會爭冠
全國上下無論有冇睇開波嘅人都會支持

帶領自己國家隊攞世界盃絕對係無上光榮嘅事
試問邊個鍾意踢波嘅細路仔冇幻想過呢樣野

美斯c朗一定唔介意用3個歐聯換1個世界杯

咁係因為我地無得經歷自己國家踢世界盃者

你諗下 當你全隊最勁果個皇牌
踢逆景波都垂頭喪氣
你係佢身邊唔多唔少一定會影響到
掉番轉如果佢仲有團火係到
你都會比佢感染到去搏命

唔好再吹大d 企係度carry全隊

講到佢唔想踢其他人就唔想踢
佢想踢其他人都想踢
真實係佢落左場先贏到 最少決賽唔撚關佢事

美斯就係,牙朗咁嘅波底有埋世界盃都唔到佢做球皇啦

唔覺因為一直以黎都係咁
告老夫球員生涯咪又係勁到癲
無世界盃都無人當球皇

球皇係咁難架 代代都有咩。

前排先有肥朗>c朗既post

咪咁肉酸啦

世界杯係得香港人先覺得唔重要係球員都一定會想有，代表全國嘅榮譽喎大佬
無點算球王

draw Iceland Austria hungary
win croatia through extra time

咁叫超額 根本係條線好踢踢到屎咁都符籙出線
之後贏發瘟迪甘斯既法國又無丙朗
咁就可以登機

其他球員有火一定係因為丙朗?
對hungary個時失波丙朗發哂老皮dum地係隊長風範既表現?
佢有鬥心係真，但真係唔係領袖風範，而係會唔gur隊友垃圾個d

競技水平可能係歐聯高D，但榮譽同重要性一定係世界盃高D，一來四年一次，二來係代表國家

笑撚左 為左反牙朗可以贏法國都話係迪甘斯發瘟
你唔好話班法國球員發瘟?

你拎美斯個情況夾硬拉埋牙朗嚟講就唔啱啦係咪先

入兩球一助攻幫隊波迫和匈牙利都冇領袖風範

講真 佢心態轉變左唔少
信任左隊友好多

退役先來大個仔

屌 佢兩個一退休D人未J出血

要有世界杯先做到球王，咁係咪有世界杯就會做到球王呢？

留意到又有花迷踩朗
點解花迷要咁肉酸 接受唔到有人同佢實力好接近

hungary wales呢d幾多4線
失左波仲要係度dum哂地發皮4原來係領袖

法國全場都唔谷上去 慢慢hea踢唔知做乜鳩
就算唔係發瘟 都係eder功勞
朗仔騎住個教練指指點點朗迷都可以用黎吹奏佢做球王 末殺隊友功勞